致褲娛樂聯盟：七犯放監即聘用

係欣榮花園返工?